有咩野食係好少人見過佢未經處理個樣?

腰果:

杏仁:

仲有咩野食係好少人見過未處理個樣?

牛西 牛鞭

大地魚

你唔講都唔知腰果係咁生出黎

北寄貝?

西米？

蘋果

原來我地係食緊佢條J

怪獸家長啲仔女以為西瓜天生係紅色 蝦係冇殼既

午餐肉 火腿 腸仔 煙肉

橙

港女

麥樂雞

鳥魚子

山竹

栗子

聽過有人喺婚禮講唔知橙係有皮
好大過先知
因為次次都有人meet咗先俾佢食

朱古力～

咖啡豆

蕉

紫荷車

珊瑚蚌

豬紅

啲人話就咁食好似雪糕

Btw係可可豆

見到個post名第一時間諗起腰果

笙竹

呢個睇阿笨與阿占見過
叫佢地去執粟子

lm學嘢

即溶咖啡製作中途～

乜撚啊

芝麻

軟糖

好似辣椒

呢個好得意

歡喜

粒腰果好似屙屎唔出吊住吊住咁

熱情果

南北杏？

九肚魚

腰果我真係啱啱先知係咁

希靈魚
鱈魚（好似黑色既）

腸仔

海蜇

腰果真係估你唔到

牛黄

北寄貝
未煮熟前係咁 煮熟變紅色

係英國我都好努力搵有殻嘅蝦俾我個仔睇

*大部分海產

試過有朋友食放題果時話北寄貝本身個樣就係紅色咁

田雞

處女

一見到配音個兩個淨係識叫佢地阿笨阿占

合桃

其實係點樣發現呢啲食物，好勁

樓上我屌你老母

咩嚟？

Show Blocked User - HANA菊梓喬

竹笙

牛角包

好似係木魚，日式凍豆腐放面果一層

木魚花
食章魚燒上面個啲

1. 菠蘿生喺植物最頂

2. 雲呢拿黎自呢條豆狀物

3. 杏仁 (呢個無咩驚喜不過大家未必見過）

鰹節=木魚=柴魚乾

l
蓮子
通常瓜子嘜子都係啲密集恐懼嘢

牛歡喜

未拆出黎還好

平時食日本野上面果堆好似識郁既木魚絲
係上面果舊經好多次風乾既魚乾磨出黎

榨菜

汽水

你係怪獸家長啲仔女？

紅棗

貓屎咖啡

好多人以為貓屎咖啡得個名。其實呢種豆真係等麝香貓食完咖啡果，經過腸胃發酵痾返出黎。名副其實嘅食緊屎。

宜家仲有象屎咖啡

唔係講笑我都以為佢天生係紅色

未食過自助餐都落過街市啦

雞子

人肉

平時就咁食果隻大粒啡色杏仁同南杏北杏嘅分別係咪只係杏嘅品種唔同

Wasabi

糯米雞

蒟蒻

好難得真係學到野既post

屌！你咪撚貼呀

乜野叫好大過

真心一問 係邊個位整出黎

Vanilla

免治肉

北寄貝

上面嗰d就係火箭菜？

地下塊根

好似係莖再加工

胭脂蟲

煮熟變紅色 噉重算唔算係魚生?

杏仁

高蛋白食物

亞古獸

條尾唔要？

又係唔識分"大過"同"大個"既分別

杏仁花好靚

無知一問 英國好難搵生蝦既咩

胭脂紅依家係人工合成多

而家先掘礦會唔會遲咗d？

定係上咗幣少隻賊船？

我嗰到要去大超市先有

基本上係唔會有未死嘅海鮮

好大個
自膠

屌 念住黎學下野 點知啲圖愈send愈9

想知呢個有咩錯
點解會係咁比人負評

內陸係既

lm

有咩野食係好少人見過佢未經處理個樣?

但死左都應該有殼 定只買到剝晒既蝦

Po蟲嗰啲仆街死

咖啡

未經處理嘅港女

真係第一次見

港女好鐘意吞 不過淨係吞洋腸果d

打字都有懶音

pingu

連登好撚多人係咁打,都唔諗吓其實係唔make sense

唔洗處理下就食得？

有冇姬發嘔果段

大粒啡色嗰隻本名叫扁桃仁，唔係杏仁

大嘅超級市場可能會有連殼嘅蝦但係平時會係冇殼同埋好多都烚好晒

鯰魚 (假龍利魚柳

去台灣經常食到既愛玉

正喎 夠晒方便

屌食左二十年先知北極貝係熟嘅

留名

千幾正評

又真係幾無知wor

咖啡果實🍒

北極咁凍邊有生物，你就以為有生啦

頂 好懷念

tesco有賣啦已經

我間無，出老遠嗰間先有
反而Aldi有時有

木魚

石斛

仲有火麻仁

鴉片

Tequila

咁多人冇見過正評
冇自己買過水果 老母買？

正皮係比隻貓腳 唔好衝出黎柒

貓有咩問題？

依加主題講咩呀講貓呀？

隻貓痾屎都得啦 都有貓腳啦 洗撚食物相

開心果

涼粉

豬大腸裡面

十個有八個香港人都唔知

啲毛去咗邊？

雞仔嗰啲粗蛋白用嚟整貓糧狗糧就有，法例唔畀用喺人嘅食物

女

呢隻正式名叫扁桃仁，杏仁係另外一種樹

唔同品種

睇完d圖會即刻唔想食

你錯左，應該有第二幅圖係兔仔樣

機械再造肉～

stfu u bitch

我屌你老母呀

平時周街賣嗰d係 horse radish not wasabi

有冇雲耳，雪蛤膏

海洋公園有得睇啦，點會未見過架

你連重點都睇唔到就串人？
山竹啲肉同貓腳一樣呀 懵撚

唔覺喎 點一樣呀
就算比你一樣 同主題有關咩？
山竹未經處理係貓腳呀？

根本唔係蚌

相片呢

好嘔心

每食一粒山竹，就有一隻貓仔無左隻腳

有冇人等緊第二幅好似芝麻咁衝擊既圖

哇好撚醒

啲貓撚係咁上下

貓撚真係9唔撚搭8，大把人見過山竹
自己搵個藉口貼隻貓腳就得
人地貼wasabi就話好多人見過，負評

比正評 to sense of humor, 都要嗌交，兒登仔

算啦佢冇乜幽默感

你真係好野
明明唔關事既野都咁多正評
跟本就係d小學雞真係未見過山竹
之後冇啦啦又拉去貓度
嗌交果度 係人地串我先
兒登仔係你

屌你老母， 成班又唔撚好笑又係到阻住晒， 幽默感無得逼、 收皮啦

你一定無睇過哈姆太郎

咁你都幾弱智
直必係連登好危險，建議你驗下腦再黎，唔係秒秒比人寸到你一棟都無
成個支那人咁玻璃心

係咪弱智嫁
到依家都唔明個重點喺邊？
完全冇sense of humor 嘅人真係恐怖

比人寸，寸番無問題
不過你自己直必+on9左先仲要唔覺得自己on9果下弱智呀嘛

weekend 特別多兒登仔

兒登仔係你囉好冇
你咪on9囉

通常都係俾假wasabi 你

屌，你真係好似d 小朋友咁：
唔係我 係你呀
你先係衰人

屌你笑撚死我

屋企有條鰹節，食麵刨少少，味粉都唔洗落

都幾肯定正評係俾隻貓，山竹咁common，我反而未見過山竹得肉冇殼

想入黎講腰果點知第一張圖就係

希靈魚？

我好想知有冇人食過新鮮黑加侖子

好撚煩 要嘈交自己另外開個po嘈餐飽啦
低能野都嘈咁耐阻著人睇po

點會諗到加工完會變啫喱

長知識了

(Show Blocked User 變態妹妹)
條友真係on99,蠢撚到
Btw真係學到好多野

大陸食物

冇block到既？block啦屌你

雪國列車

學野高質po
搞笑大家都識笑
居然有認真撚一個打全po
佢現實一定無乜朋友

師兄真心

笑死我

我都係

x2，唔留名對唔住自己

好多核突野 blocked

估下咩黎

鹿茸

咖啡？

有食話山竹應該會知本身知樣，比正評既人好無知

都

仲有阿膠

阿膠係驢皮

佢係割緊驢皮

孜然

紅燒兔仔

brussels sprout 椰菜仔
明明同椰菜爭勁遠

雪蛤膏
雪耳

可能佢真係支支～

赤兔？～

唔係話用昆蟲做既咩d
用蛋白質做唔係用脂肪

係膠質 以前好似係用豬皮 牛皮

喺
呢度話係動物gelatin

可口可樂

秘方邊會比你見到

食過新解紅棗，好似食緊再硬啲嘅蘋果咁

瞓撚醒未啊你

又點撚樣呀

以為真係魚黎

真係魚嚟 不過有加工過

好得意呀啲腰果

冇幽默感嘅港女

條女小學未畢業
理解能力有問題

Skipjack tuna
貼呢張就差唔多

木耳

金針

大菜糕

鰹魚>清內臟/頭/骨煮熟>烤乾到淨15%左右水份>放陰涼地方發酵（發霉）

普通荒節好平，高級木枯節放左幾個月發酵，價錢可以爭十倍
另外好似係最硬嘅食物

原理好似同熟成牛差唔多，等佢發酵收乾水份，將味道收緊係舊肉入面

用黎做清湯加少少滾兩滾已經無敵

金針好靚

成舊馬蹄咁

西米唔是米

見到個鰹節專用刨就諗起做木工嗰啲刨

幫你貼埋條魚

留名學野

唔小心笑咗

呢個笑到收唔到

係魚黎?

有咩野食係好少人見過佢未經處理個樣?

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀，一種新鮮食唔好食嘅魚。

好多藥材都應該未見過新鮮嘅樣

當歸

杞子

柒到化境

柒乜9 隻貓真係好撚好笑呀屌你老味

本身都唔想再理你地仲係度煩 真係唔屌你唔得 唔好以為自己話人咩冇幽默感 唔幼稚既人都唔會覺得好笑囉 你班人都係兒登仔 之後話人兒登仔 你個樣同條撚都好似呀 放相上黎啦撚樣 一定好撚好笑

惱羞成怒

芥末青豆

柒到唔敢睇，完全封鎖左

蒟蒻係植物嚟㗎仲以為好似係啫喱咁樣嘅做法

長知識

又黎

真係魚， 起肉，吹乾，一舊舊木咁

一路以為係化學嘢

沒有買賣，沒有傷害。

無論加工左未都唔知係咩黎

Lm

直必 衝出黎柒完再俾人串到一棟都冇

咪撚煩啦 屌你老母 講左唔覺一樣有咩好笑 唔撚識字？

你班小學雞一係就真係冇見過山竹
小學冇見過好撚出奇？一係就覺得同隻貓一樣好好笑 其實就係d無聊野同主題無關 唔好再煩啦 唔覺自己柒左

你咁撚嬲做乜

我唔明沉左post仲推串我係做咩 我自問自己冇柒到 有人串我我串到爆post都得